Volvo XC60 尾期舊款車 185000抵嗎

2016年做2017落地
3萬咪

唔洗200000買到歐洲中階SUV 250匹 直四turbo

去唔去馬？求指教
有冇其他選擇？ 筆直得200000

抵

20萬買架5年車 good luck

新 Subaru XV

掃巴佬xv新車都係20個有找

廿個就xv 啦，有新車唔買執人二手

比利時定支那製？

私讓定車行？
Volvo定原廠二手？

好撚齋喎

樓主我認真同你講

我買車都糾結咗好耐

於我嘅角度200,000買㗎五年車覺得唔係好化算

偏偏十幾廿萬呢個水位其實就係最尷尬

新車又冇選擇 二手車又唔新唔舊

Volvo 私家車 = 蚛蟈吉利汔車
廿萬買架五年大陸車

Volvo 於 2010 年 3 月 28 日由中國吉利汽車收購其全部股權及其相關資產（包括知識產權），使其成為旗下品牌。

個年既XC60 比利時造的 咪咁on9

私讓 一直原廠保養

好認同呢位師兄 200000 SUV 得XV 小一格 又有啲膠 好似天窗都冇 我都有落showroom 睇

如果一定要新車 我會加幾萬買紅色CX5

但係同185000比 又爭7-80000

不過架xc60 本身賣五十幾萬
四年車得番四成都抵嘅

個人嚟講就唔鐘意上代xc60係樣可能今代型太多

如果廿萬好似audi會新啲

似如呢架Q2

一定係Volvo

買Volvo就係貪佢坦克咁撚硬

Q2細好多 同匹數都唔同
當然XC60重好多
XC60 同size 係Q5

加8皮eyesight

唔係現款就20 萬邊抵屌

呢個年份同級glc 250都30鬆
你咁平買xc60預左揸到換，因為都少人接盤/賤價接

但空間呀性能上都ok嘅
係零件唔知香港易唔易搵

預咗返廠啦，Volvo幫你部車整到2046都得

XV起步仲廢過golf wo

再嘈東風580 facelift

上代係個樣差d

我都覺新XC60 好靚 不過新車要490000

師兄估可以揸到幾耐 而家3萬咪

連登仔cls
人地想換xc60
就叫人買xv

但奇怪未有人叫樓主買cx5/其他mazda etc.

答返樓主
呢啲車二手無乜人問津
大膽還價
可能150k買到

我梗係知啦，但係感覺上我買架新啲會開心啲

去紅磡整

咁細部，唔啱用新都冇用

睇過差唔多價位既 有2018 或19既CX5 2萬幾三萬咪
大家會點揀

買四代 forester xt 啦....

我都諗緊18/19年CX5定16/17 Tiguan 4驅好

CX5全新齋版都係廿幾萬

我見19年iplus 20萬左右，好似都ok

咁又確實幾好，款新又齊料

今代真係靚，
不過好似大陸造。

是的，係衰呢樣

買Volvo車唔好睇馬力，包你踩極都踩唔出有250匹，你會覺得似150匹

加多8球Cullinan

轉款前

exact7ly
個樣我覺得係同級最靚最四正，可惜大陸造

現款200k點得呀，起碼350k，仲要支必係T5 Inscription，可能係齋版

買Volvo 車價都慳左，係我真係會返廠搞算
廢事晒錢晒時間係出面物色車房

全新冇左T5，變左B5 Hybrid，可以當佢減左價

成都

係因為車重咗？

一來車身比同級重，二來調較偏柔順，冇爆發力
你齋睇數字係好吸引，X3 20i/ GLC 200 250價錢，但係有X3 30i/ GLC 300既動力，係好抵，但可惜渣唔出多出嚟既動力

唔係BBA歐洲車仲要上一代都唔算好抵
再賣未必有人接
樣又真係一般
如果樓主真係好想要SUV
搵下CX 5 RAV4 二手好過
如果接受到房車眾多選擇
因為呢個世代房車係平啲